政府：四人以上的外景拍攝需要申請不反對通知書

四人以上的外景拍攝需要申請不反對通知書
17小時前

【Now新聞台】政府向電影、電視及廣告行業發信，指進行四人以上的外景拍攝前，必須向電影服務統籌科申請不反對通知書。

政府指現時疫情仍然嚴峻，建議業界如非必要應避免在公眾地方進行拍攝。

電影、電視及廣告業界若要進行四人以上外景拍攝，需向電影服務統籌科申請並獲不反對通知書及必須確保警務處和運輸署等部門同意有關安排。

幾好
演偽界唔係好鍾意奶共架咩

會唔會搞埋黃媒？

例如專訪果啲

上次CCTVB有無入紙申請話？

自拍5人 行山 計唔計?

明顯係阻黃色youtuber 拍外景啦，
再唔係見你四個街坊舉機，拉得。

醒未呀 ?

冇關係，tvb會照批，黃媒會唔批

cctbb豁免？

衰過支那

有咩做唔出? 4個攝記，拉得

以後只可拍AV？

TVB -->唔洗申請
其他媒-->申請完出不反對
黃媒-->申請完出反對

婚攝